家下trade war雙贏，老美同港女一齊牛市

睇唔透呀

大家一齊贏
傾到下屆